應該搵人去法庭申請禁制令，禁止地鐵亂咁停駛

黐撚線，亂鳩咁嚟